有無人講我聽點解admin ban咗殯儀館派來的殺手？？

佢做錯咩事？？佢個批評回教嘅post上唔到先知佢畀人ban咗

無人知？？

去站務台啦

做乜唔喺站務台問

Admin睇呢度仲緊過站務台